viutv 煮餐飯有幾難

成班港女煮飯

個suki真係終極港女

其他人都算正常
藍白間條煩到

Suki

都幾誇 是咪節目效果

Mama cheung

個suku港女到想兜巴兜巴車死佢